其實高轉係咪唔多唔少可以清啲積碳

係呀 所以點解我成日揸住部EK3 Type R 下下踩到爆tec

宜家興入丸仔

又係你 上次見你開post

我成日都開po架啦

其實都係助燃姐，咁不如burn 幾下高轉

唔得架
有唔夠熱清走
高溫只會越整越多…

個丸仔 好多人用